大陸狗冇得用notepad++了

咁好用既notepad++ 支那狗會用咩代替

notepad

對唔住

old news

係

舊新聞照推 撐 notepad++
IT 狗神器

點解係 Hong Kon 嘅？

type if a =b >> sourcecode.lua

成個project github fork左再刪Stand With Hong Kong、compile、release

反正GNU

佢地用deepin Linux, 唔會用 microsoft d on9 野架拉.

想了解一下Notepad++ 有咩主要用途 , 冇用過但成日聽日講

睇code

用左十幾年

就係notepad加++功能

睇code 打code 睇到好多唔同type既file

例如有regex+multiple lines replacement